金融才俊男友送左份禮物俾我

想要連登account 好耐。今是佢送左俾我。
為左多謝你，今晚棍對棍

你都係適合做返CD-ROM